[晴朗]譚文豪：唔好嚇親遊客

881 晴朗

成班黑色衫戴口罩好激動咁叫廣東話口號，或者會嚇親遊客，搞到佢地驚想急急腳走

要宣傳得好D，記得親切D，唔好嚇親遊客，反而要令佢地好奇主動想了解我地

Be polite

咁所以應該講英文

同埋唔好太激動

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

不嬲都話要令遊客知道香港發生緊咩事

出面總係有幾條撚樣/3毛係都話要衝

！

啲阿嬸都係 以為黑衫好惡 會打人

推呢個

香港人最撚中意和平

Be water
Be humble
Be polite

光復香港時代革命

仲未有正式的英文口號？

推

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

優雅

示威者=親善大使
狗狗=黑社會

唯有靠現場手足捉住

puah

禮貌係冇死架

推

記得和理飛

笑下啦香港人！

大家做下親善大使

Polite
Police

要呃like

唉又要係唔影響經濟繼續成長情況下，但又想要政府理你

Liberate Hong Kong, the revolution of our times.
CNN咁翻譯

真係唔好嚇親人，nice d

liberate hong kong
revolution of our time

搞d野俾遊客打卡
順便宣傳

be humble

係咁有三毛帶風向話要衝要衝
都唔知衝乜野

the revolution of our times

讀起上黎有d 撓口

香港係禮儀之都

polite

記得講英文
廣東話遊客識條毛咩

將集會變成香港景點 打卡勝地

事實黎
下星期可能再有大罷工
到時候再佔都可以
而家手足真心唔多
唔封出面
邊有得可以大搞呢

呢個好

連儂人
唔大叫口號
佢係咁講

溫柔D

Ok 你咁樣有道理

不要說universal suffrage
試着說true democracy now

收到， 和理非出動！ 勇武休息一下先，大家野要你地幫手

同意，推

Free HK

又係你隻三毛
係出面啲post 係咁叫人塞counter,唔洗理人感受
大家一齊block 尻佢

無論咩時候都要禮貌，唔好激動，當有人影相又好，有淺藍人唔了解我地又好，都要有禮貌同冷靜
當然對狗同深藍就另計

屌你老母黑警

憑香港咁既抗爭程度想嚇親外國人

人地踢場波都唔止咁既規模

遊客一落機出到黎 又唔識中文 你地又叫得咁激動會嚇親人
要禮貌啲 要搞連儂人果啲呃like野先吸引到佢地好奇了解

revolution of new era唔係好d咩

Be polite be humble
識玩

推
我信文豪

文豪bb

揾返尋日個記者會絲打講英文主持囉

係 隻三毛真係好撚煩
個個機場post都有佢

Liberate Hong Kong, revolution of our times.

或

Liberate Hong Kong, revolution now.

下面係因為鬼佬未必知琪琪果句「時代革命」嘅意思

想像到d遊客追住黎自拍

呢個幾好
簡單❪遊客容易肯做❫而有意義
有memo紙同筆就可以畀佢哋❪尤其係等緊嘅人❫寫低支持香港人嘅說話

勇武優

都係，我們黑衫真係好重怨氣嘅，我們明白的，但係佢哋唔智頭唔知路

我哋可以唱吓歌，譬如do you hear the people sing

Agree

公司個師奶日日叫人出街要小心黑衣人，話佢地周圍講粗口鬧人，影張相都屌人老母

大家要做好形象管理啊！

陣間見

更好唔好嚇親啲大陸人呀 我地重點貴賓黎

今次佢講得岩

有無英文文宣？

蝗語 ： 重點招待

polite
police

公關小隊全面進場

當自己依加係賣廣告，要人地去買你產品既心態同角度出發

香港外交BB班正式啟動

影相唔好鬧好重要

翻譯咗幾多種外國語言？

Push

Revolution now 又會俾人話港獨

Polite d la

可以講埋普通話，禮貌地

我地應該準備多國語言版
全世界遊客都睇得明
而唔係以為我地ON99住/企係度塞住佢

和理非主場

反而要吸引佢地打卡
佢地覺得示威者友善
就會明旅遊警示嘅原因係

只講台灣國語
不講普通話

FREE HUGS from "violent" protestors

Be Polite No Police

we are hong konger ar, we have a statement to make ar!

Liberate Hong Kong
We stand strong

其實free Hongkong 已經好夠

機場係對外嘅 多遊客 由其係白人 要俾人知我哋係示威者 宣揚我哋做緊咩 公關嘢係依啲時候做啦

同時要set deadline 先禮後兵 再冇回應 就必定行動升級！

岩呀 要禮貌 令佢地approach我地

Free Hongkong!
Stand for Hongkong!

Use more English ar
Many foreign people ar
We are a background for them to take photo ar

笑

revolution now 叫出黎有氣勢d

我想講返上一次和你飛集會
有十幾個手足分散喺上層手持標語訴求平靜咁周圍行
咁上層條橋嗰到有好多旅客食花生，之後都問手足發生咩事，了解返咁樣
旅客反應都十分正面
希望今次大家都可以好似上次咁，展現出香港人優雅既一面

be water, 一於現場派水啦

轉至譚文豪FB:

有位first aid朋友同我講，8月4號警方喺銅鑼灣瘋狂掃射催淚彈嘅時候，朋友曾經幫一位吸入催淚煙嘅澳洲女士洗眼。女士話佢嚟香港旅行，估唔到警察竟然會喺旅遊區大肆射催淚彈。唔通警察唔知銅鑼灣鬧巿有好多遊客聽唔明中文？佢地喺完全唔知情、無預警嘅情況下吸入大量催淚煙！佢形容情況係極度恐怖，而佢身邊仲有唔少長者同小朋友。當時耳邊陸續傳來槍聲，而呢位女士就一面講、一面激動到抖震、流淚。

警察喺旅遊區放催淚彈，令旅客站在巿民一方；警察喺住宅區放催淚彈，令街坊站在年青人一方。結合7.26機場和你飛集會，又有咩啟示？

舉個例子，如果一個香港家庭去到日本或者韓國，一落機就有一班黑衫人企滿入境大堂接機，用聽唔明嘅語言嗌口號，你會有咩感覺？第一時間會充滿疑惑，雖然相信呢個國家應該好文明、應該安全，但小朋友可能會有少少驚，總體感覺唔會太好。作為旅客會知道「呢度有事發生」，但實際咩事未必個個有興趣了解。

換位思考，當你作為旅客，你最想知道咩事？我相信第一，一定係我住嘅酒店區、會去嘅購物區最近發生過咩事。而當知道第一點之後，就會有興趣望望「起因係咩」，從而企係巿民一方。
-----------------------------------------------------------
據我自己觀察，7.26當日其實好多旅客願意接傳單，各國語言版本都幾乎派晒；電視、連儂牆雖然多人睇但由於放置位置太中心，主要只係香港人圍觀；相反連儂人企出入口好起到效果，就算睇唔明紙上嘅中文，但旅客一定出於好奇影低，可以配合旁邊有人解說同派傳單；另外當日2萬多個聯署入面，亦有唔少係旅客所簽。

7.26未必做得完美，但都有相當效果，人數唔需要上百萬，已經令國際關注。而且不下十次有人同我講，機場集會有冷氣、有水飲、有餐廳，間唔中有純和理非回合，可以keep住整個運動繼續行，勇武又可以安心休息一天，其實都唔錯。
-----------------------------------------------------------
可能好多人會問機場集會應該繼續「和理非」定升級「勇武」？

我諗每個人心入面都有自己嘅答案，群眾運動就由群眾決定。但我要提醒「和理非」或「勇武」呢兩個形容詞都只係講緊手段，大家想係機場集會得到咩結果先係重點。諗任何行動之前，都要認清目標。

大家想要嘅係國際輿論、國際壓力，定係其他？
有目標之後，你就會知道咩行動先係合適。

#其實我都唔係726搞手 #幕後英雄係航空界所有參與者
#我只係希望分享少少感受同經驗
#最後提醒809係非機場員工舉行 #無不反對通知
#參加前記得睇睇《機場管理局附例》 第四及第五部
#認清自身接機行街權益BeWater

《機場管理局附例》傳送門：

去到唱do you hear the people sing 有冇得諗

外交部

旅遊大使介紹香港景點

少嗌口號，多去approach旅客，派下傳單舉下牌，熱情d去講解比想知發生咩事既旅客

禮貌港豬
無禮警狗

Welcome to Hong Kong!!! Here is your free gift set!

地圖+文宣

前句
Liberate Hong Kong
Restore Hong Kong
Free Hong Kong

後句
Revolution of Our Times
Our Revolution
Revolution Now

自由配搭

pish

但可以阻住遊客 全部冇影響 政府驚你條毛 唔好入禁區就得

Liberate Hong Kong; revolution of our times

和理飛丫嘛！Be polite!

Hi

Welcome to Hong Kong

唔好嗌太長口號，咁多人嗌會變成一舊野
幾個英文字少音節會比較好

其實遊客係唔會好明呢句

好喎, 夠國際, 外國人一聽就明

真心有得諗
話係景物比佢地打卡share番weibo

所以更加要吸引佢地主動了解收傳單傾計

可以間中一齊講welcome to hk

相比示威者，執政者可怕啲

千祈唔好話人知警察放任黑社會為所欲為呀！好肉酸架，好嚇人架

收到晒

叫佢地即場share上we柒weibo 跟住有免費水攞

依到d人都冇聽到譚文豪講咩

就係叫我地唔好鳩嗌free hong kong liberate hong kong個d口號
因為嗌完d旅客都唔知發生咩事，只會覺得有成班唔知咩人係到聚會，急急腳走人
而家就係建議少嗌口號，一黎廣東話口號旅客聽唔明，二黎聽得明咩叫free hong kong 都唔知你發生緊咩事
要做既係派多d傳單，舉牌，去主動解釋俾旅客知發生咩事
當自己係做緊sales擺booth咁就啱

其實做到冇衝突就得
到時候一定有D廢老，大陸人來搞事，好似上次咁
大家冷處理就得
佢罵你嘅，無視就得
佢打你嘅，最基本一定係防衛，反擊自己決定

努力宣傳

製造打卡位

親善大使全面出動

應該學大陸
歡迎歡迎～熱烈歡迎（加拍手

叫啲狗唔好嚇親人好過啦

掛

講真 唔會有人識唱 根本極小人背到歌詞

唱 sing hallelujah to the lord 好過

講多次 今次地點係

接機大樓

陣間見
記得用埋公司printer印文宣

行動代號：小心香港警察

Print 歌詞散俾自己友

English please

係啲戇鳩3毛先會叫人衝機場禁區

毛EE 譯第一句做revive Hong Kong

唔好粗口兇阿伯伯

大家記得聽男神話

依句好好多

英文字幕鏗鏘集!

好客之道, 以禮待人, 香港人質素

ご案内いたします！

啱 直頭要當自己係sell緊product
你幾可見人sell嘢會嗌口號
多數係傳單+souvenir+三寸不爛之舌
最緊要:
Be humble
Be polite
Be water

接機大堂見

WELCOME TO HONG KONG
WE ARE NOT CHINA

其實真係唔駛直譯啲口號
用翻 攬炒B嘅 slogan 就好好, 易入口

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

笑完都無人睇到個樣

英文口號唔好淨係叫 FREE HK

呢個同5大訴求有咩關係 又會俾人亂咁扣帽
集中講番警察濫暴同暴政好d

3毛：譚文豪係三毛最新型態係鬼

我地個目的係想令遊客了解香港而家發生嘅咩事，而唔係嚇走佢地令佢地反感

推，超和理非登場

視乎邊個國家嘅遊客

三毛：譚文豪想起大台騎劫

一有著數班人一定衝上黎
最好再P幾張有明星既相
佢地搶住影

擺多宣傳牌，資訊板，好似去參觀open day有d介紹學校既紙板咁，我地都可以整個資訊性既板去吸引到旅客好奇而家係發生咩事，主動過黎了解同打卡

因為大陸先係幕後黑手

要笑
要有禮貌
要同佢地講發生咩事
大家加油！

こちらへどうぞ
.
.
.
ところで

然後一路帶路，一路輸出革命

比大家笑下
1600個正皮

三毛最新招式：偽裝成和理非，將整場運動變成雨傘2.0

大家冷靜D

目的係俾旅客吹道發生咩事 嘗試禮貌invite佢哋去了解吓

印刷品可以用非繁體中文爲主
要令遊客/睇外國報紙既人一望就知內容

搞外國遊客基本上極權國家都唔會做
做人要有底線

Be humble

好想跟尋日 兩文三語絲打學英文

外國人好多都關心政治，我哋禮貌啲，佢哋都會主動嚟了解

始終外人未必知道我地時代革命的意義 用revolution真係唔太appropriate. 用democracy now好似更好

熱情香港 好客之道 點少得你！

主唱: 林子祥

Your every smile
Your every hello
Every hand that you lend
You make a difference
Every step that you take
you make a difference

郁佢就嚇親姐，路過嗌口號都嚇親，冇野下嗎

冇興趣或反對的都要絕對有禮貌

工業革命係英獨？法國大革命係搞法獨？雨傘革命係港獨？
日日都諗人地點入你，縛手縛腳，咪咩都做唔到囉

越多越好

Be Humble!!

Hong Kong stays strong

中國成日話一國「兩制」
不如同多啲人宣傳到底
大陸果一制好？
定還是香港果一制好
強烈要求大陸同志們支持
大陸行香港果一制
放棄大陸果一制 相信好多同志們同意

搞流動連儂牆比遊客呃like

大佬
係唔同場合就要做唔同ge野
唔係下下都要喊打喊殺

輕鬆文宣活動
唔洗激動 旨在要旅客知道發生緊咩事 要港共柒岀國際

冇錯, 準備英文傳單
做文宣
其實我見616見唔少外國人一齊行
仲去金鐘送埋花俾烈士

機場宣傳暫時真係要和理非非
係非非 粗口都盡量少講
情況再惡化先考慮升級啦

唔用革命又咩都做唔到？

你試下去到陌生國家，一落機一班人用你聽唔明嘅語言，你唔知佢地講乜，可以係welcome可以係fuck you，咁你都走為上著啦

太激動既講英文都冇用 上次係機場如果唔係香港人 經過係一隻字都聽唔到我地up乜9

溫柔，是最大力量

行動要唔要升級 唔知，但呢兩日睇定啲先 唔好衝 唔該

推呀

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

Welcome to Hong Kong, while you are visiting our city, we hope you could also take a minute to understand what is happening here right now - our home and citizens of Hong Kong are under great supression of freedom and justice as our government refuse to withdrawl the Extradition to China Bill and the police force keep using excessive violence towards peaceful demonstrators. Some evidence even show that they are allowing mobsters to beat up normal citizens to create unnecessary fear towards the recent petition events.

Our ask are simple:
1) Withdrawl the Extradition Bill
2) Withdraw classification of June 12’s clashes as “riots”;
3) Drop all current and potential future charges against protesters;
4) Establish a fully independent commission to investigate police brutality, especially police shootings and collusion between the police and triads;
5) Commence genuine universal suffrage for the office of the Chief Executive and members of the Legislative Council.

會去機場嘅巴絲，睇下啱唔啱洗

黑警向市民無禮貌9嗌都接受唔到啦
將心比己咪得囉

你去旅行見到成堆友圍爐係到嗌，又大聲又唔明佢講乜，你都想快d走啦

中共海外滲透左好多媒體唱衰我地係暴動

外國人好多人唔知實情

所以唔該真係要有禮貌

就算有藍絲挑釁 最好都要沉住氣

有道理, 比你係遊客去到外國, 成班黑衫坐係度大叫. 如果你唔了解當地發生咩事, 講真可能有D驚。

機場係唔衝得㗎，唔同市區

衝乜鳩
左膠主場喎

呢個係真

我條邨D阿嬸阿婆都以為黑衫既好惡好得人驚

班係知婦孺真係天生戇鳩唔係扮架喎

爭住自拍

唔好又吊 ： 咪影相啊!!!!!!!!!

放映會放映會

經過呢兩個月譚文豪榮升男神
真係好鬼型

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

唔好掂到啲路人, 一陣又比人做新聞

push

正如我地聽寵寵寵就以為佢地鬧緊人咁

喚醒更多人

搞好dd牌
播下片 細聲嘅要
靜坐
呢d都ok架！

係呀 佢哋真心係驚架 話唔敢出街 因為好多黑衫 驚俾人打⋯

個重點係「日日都諗人地點入你所以咩都做唔到」，唔關字眼時啊醒目仔

啱呀 佢地都係我地嘅助力嚟
對手足當然要好
要靠佢地幫助世界了解香港發生緊咩事
屌柒佢地咩著數都無 香港人無咁蠢嘅

做好PR

好多外國人聽到廣東話都以為係嘈交
其實我地只係平常傾計

english too bad because little talk

大叫 welcome to Hong Kong

要好似重慶大慶 下面個D

印度佬咁

My friend ,my friend come

未係時候要衝
王牌唔可以咁快用住

英文手足出動啦

今次真係要叫英文口號
唔好再廣東話啦!!!

宜家就係講緊字眼 口號
你要表達什麼比外國人聽
如果你只想block 住個機場 咁野都唔洗講tim

關遊客咩事

我地仲要教導讀。教遊客小心黑警。

自推

將社運觀光送到機場，零風險打卡

I go to airport by bus

去過幾次機場發夢
我都覺廣東話口號比例太多
要用多啲英文

咩叫搞先？我一直都講癱瘓機場 係咪咁都唔做得 咁不如你地每日坐維園算 咪阻撚住香港人返工

三毛露晒底

係唔係講粗口講到好似唱歌咁呀？

O...oOO...oOO... 我俾碌蕉你含？

liberate hk

尋日我因為工作關係，需要與印度的客人溝通同安排佢下星期黎香港。一切相當順利，但最後佢send左呢個message俾我⬆️ 重同我講佢老婆都有擔心依家黎香港會唔會唔安全！

最後當然我解釋左香港仍然係非常安全的城市（救命，印度人問香港安唔安全what a joke）同話俾佢聽遊客完全不是示威者的攻擊目標，佢亦會繼續黎。但佢令我明白左一樣野：機場同針對外國朋友嘅宣傳除左要令外國朋友明白政府同警方嘅不合理行為（暴力對待示威者etc）外，必須話俾外國朋友聽我地嘅願景係咩，等佢地明白我地係想重建一個美好的香港。

舉牌舉英文啦

其實遇到啲痴撚線大陸人應該要點
幾禮貌都無用 擺明唔妥你

呢句嘢應該係由建制講出嚟會比較合理啲

好，收到。
今晚見。

機場有好多玩法，
但係今晚只接機。

乜都假，咪再亂屌人影相啦

推推推

BE Polite

今次飛機師有道理

Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

呃like位

仲有唔好又呼喝叫人唔好影相
反而要鼓勵旅客影多啲相，由佢地將所見所聞傳番去自己國家

要達到和理非嘅極致
就要唱歌
如果班狗走黎打鳩唱緊歌嘅人
全世界都知道邊個先係暴徒

今日係大文宣日

be polite

Be Nice

勇武請休息 做文宣

支持

Be Water
Be Humble
Be polite

整埋連儂人

溫柔豬

english pls

推
禮多人不怪

欣賞大家上次好落力
但真心如果我係遊客會驚

我哋會聽話架豪B

其實可唔可以載頭盔接機
等啲遊客知道我地香港人平日都係咁樣生活

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

be nice！香港不嬲歡迎游客,支那除外

大家準備定英文口號啊

pushpush

要達到目的一定要有禮

一定要舉英文牌呀！

FREE HONG KONG

呢個真係有得諗

Be Humble
Be polite

盡量禮貌對佢
大陸人都唔係個個唔講道理
工作關係成日接觸大陸人
其實好多香港藍絲大叔大媽
比起大陸人更唔講道理更野蠻

大家今日要溫柔

Be humble
Be polite

所以我問痴撚線嗰堆
星期一罷工我喺大圍都俾啲廢老質咗幾嘢

支持香港警察獨立

遇到咁嘅咁情況當然就be humble
唔洗話去到做CS咁俾人屌都要笑笑口，但只要冷靜保持謙卑嘅心就得

除左講而家我地和平爭取5大訴求

1. 介紹旅客去黃大仙!
2. 建議旅客唔好去有黑幫出沒既元朗同北角!

叫下叫下就大聲

同意
解放（光復）和港
立即民主

都ok

光復香港
時代革命

be polite!!!! we r frdly hongkongers!!!!

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

無視 當透明
佢會嬲過你

記住入機場係宣傳
唔係搞鳩遊客呀

再推

親切啊

咁不如用福建話大叫福建獨立啦

今日我地派左10000位親善大使去接機
絲打們 係時候到你地表演喇

最大嘅武器係温柔呀

同意

Be polite!

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

比愈多人知愈好

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

著黑衫？

光復香港 時代革命

溫柔嗌口號

同埋唔好再係機場嗌香港人加油
我地係要同旅客宣傳我地做緊乜同點解要咁做
將黑警同垃圾政府啲仆街野發揚光大
嗌香港人加油 仲要同廣東話嗌 係冇撚用架
一係嗌 S U P P O R T H O N G K O N G
都會好過香港人加油

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

呢啲場合就真係要唱下歌仔啦
或者拎返支雷射槍出黎幻彩照天花

真係唔明機場衝乜
衝禁區？即刻當你恐怖分子捉都好合理，甚至令唔知嘅遊客都反感埋

agree

今日係和理優主場

我覺得唔好叫口號 首先人地唔識聽 然後咁大聲叫人地會嚇親
我地係路旁派下文宣 展示一下示威中既爛頭盔同彈殼就夠
另外用英文叫佢地救救我地 要可憐d 咁叫

Be Polite ar
Don’t be Police ar

重有遊客咩...?

大家加油

英文版連儂牆

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

Speak in British accent

俾佢哋了解先好

口號更係要大聲嗌既啦

所有垃圾三毛叫人不合作搞乘客

就算唔係鬼

都係冇腦/反社會/attention seeker

這場運動咁大

一定有害群之馬

200萬中有0.1%都有2000人啦

大家記得要有同理心

獨立思考 明辨是非能力

就唔易俾任何人煽動做on9仆街嘢

譚文豪好嘢

有冇今日行動英文傳單，不如一切派

do hear people sing

我係香港旅遊大使

使唔使真係整啲travel guide 俾佢地
夾埋文宣？

例如幻彩詠香江
我地就俾埋觀星夜太空館啲片佢睇
講埋活動前因

又例如介紹下深水埗嘉頓山
隨便落黃金體驗香港真正數碼港

9,10,11/8機場和你飛

Pish

要聽哂先得，唔好做標題黨。
其實一面勇武+和理非，一面做好公關對遊客禮貌係無衝突，遊客係指世界各地，唔止係大陸，主要作用係話比世界聽示威者係有質素，而唔係話要保旅遊業。

爛左既橙你仲要包咩花紙？將真實一面比全世界睇

be polite!!!!

Polite
觀察

ok

機會尼啦，極致友善待客

宣傳反送中，爭取真普選

連儂機場上線叿

向國際輸出革命

邊度有得重聽？

機場要人

其實當中有人隻手貼住ask me about Hong Kong （仲有多國語言） 既親善大師，歡迎遊客問佢地野架！

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

請問:「成立獨立調查委員會」英文點講？

化身親善大使

人地見到你兇神惡煞咁都唔想理你啦
Be water be polite be humble

推依個

stand for Hong Kong
need for your support

機場呀大家
由得啲大台post沉啦
星期五六日要推行動post

第一句點都係welcome to hong kong先啦

個人覺得 our times 貼切的

我覺得our times有d排它既感覺

齋講口號鬼老點會明。集中講返五大訴求啦！

展示我地溫柔嘅一面

手足們要冷靜少少
見到有手足想衝可以勸一勸佢地